西九龍廣場8樓間台味軒湯飯個老闆娘真係好好人！

我著左黑衫買湯飯 佢應該以為我係示威者
俾左勁多飯&餸我 仲同我講出面警局附近好危險快d返屋企

Btw 有圖有真相

係附近可以上黎開餐

on9 遲啲人地間鋪比藍絲搞你負責?

下次試下先。